政府就晚上在上環及元朗發生的暴力行為 對有人於上環襲擊警察扔汽油彈感髮指 並表示社會不容暴力行為

就昨日（七月二十一日）晚上在上環及元朗發生的暴力行為，特區政府作以下回應：

繼之前衝擊中聯辦大樓後，再有激進示威者無視警方多次警告，在上環一帶向警方發動連番暴力襲擊，包括投擲汽油彈、縱火、擲磚，亦堵塞主要幹道，行為令人髮指。

與此同時，在元朗有人聚眾在港鐵車站月台及車廂內襲擊乘客，引發衝突，導致有人受傷。

香港作為法治社會完全不能容忍任何暴力行為，特區政府予以強烈譴責，並會嚴正追究。

包括投擲汽油彈

篇文講到好似示威者都走去元朗搞搞震，拉埋一齊講，暗將罪名加諸在示威者，啲廢老標題黨沒分析力既會先入為主，強烈遺責警察不實聲明

有證據的話，tvb仲唔無限loop
似係之前訛稱沙田有警員被鉗斷手指咁，又老屈
繼警黑後，政黑發放假消息

哮喘藥都係毒藥啦
睇完笑下咪算 反正佢哋都冇句真㗎啦